香港最大Rainbow Six Siege比賽【地伏盃】總決賽！！

第三屆【地伏盃】Road to TpGS 總．決．賽

20:00 INT YesTag vs MonsterUni

雖然已經確認咗就係呢兩隊會去到台北電玩展出戰台港社群大戰，但係究竟邊隊先係香港最強呢？

Twitch:
YouTube: